＜急＞今晚八區集結無將軍澳！

將軍澳今晚係新都城和你食！
今晚係去支持美心食肆，唔好再話POP CORN
同我推撚到上熱門！

食飯唔好要人教

推撚到上熱門！

popcorn呢d黨鐵商場永遠唔搞，係要搞埋d唔關事既

美心都唔撚關事你仆得街啦

G

下，已經到咗popcorn，仲咩要去新都城？

V

Popcorn 有人未?

和你食呀
支持美心食肆呀

今晚無POP CORN呀

popcorn無美心？無藍店？popcorn係成個商場都拆得，因為佢係黨鐵物業，對我黎講黨鐵大仇口過美心，美心都係出口，黨鐵直頭放狗

屌你老母我都幾撚肯定你唔撚係住將軍澳
POP CORN搞撚過幾多次呀傻閪?

屌你，係咪分化撚呀，11分鐘前先講

去popcorn咪撚理樓主，今晚目標係黨鐵商場

一撚早就講左
公海共識
依家係佢分化我地

拉

推

咁拆左未啊？個商場收左皮未啊？

TG講咗今日係MC2

次撚次都係去打飛機唱歌仔好撚有用?
係拆琴晚就拆撚左啦 等今日?

唔洗理 善用起底功能

入撚左黎將軍澳公海先同我講野

咁你去新都城都係打飛機

Errrr 其實真係tg講去mcp 先....

隔離八區集結POST大大隻字寫PopCorn
係咪分散兵力呀

打你老母飛機咩
話撚左你唔撚係住將軍澳架啦
公海都唔撚識入

啱啊tg公海已經講咗mc2

TG公海2點一早講撚左係MC2
依家邊個分邊個兵力?

講左就算啦 啲人都去緊

連登共識係popcorn,理得你乜柒tg gp
我剩係睇連登

popcorn周圍夠有元氣starbucks美中鴨子東海堂美心西餅
上面有酒店有大陸西住既天晉

次次都公海吹寶琳
琴日又話要單獨搞將軍澳區

次次都嘈新都城定popcorn真係笑左

TKO公海 成堆住TKO既人都無共識
你LIHKG就有 你都係返去收收皮先

popcorn二樓有100人up啦，到底點

而家popcorn 已經開始多人
岩岩仲有個男仔黎問，今日呢度係咪有活動
我都唔知點答

你有意見可以上公海發表
亦都可以有個共識係到
但唔係無撚啦啦一個空降就騎劫左2點已經係公海發表左既野囉

Popcorn人流多過mcp好多

咁你地個邊都開始

Popocorn開始多人wo

今晚最撚好就係空降撚係POP CORN唱歌打飛機有用過實際行動制裁中資公司

咁各有各做
兩邊都搞囉

我都就到popcorn...
點Move果邊D人過去呀

好多人剩係睇連登

兩邊各有各做囉, 如果有popo先去十卜

好老實講
無撚啦啦一個空降落黎POP CORN唱歌打飛機我真係唔知做乜撚野
我個Post講今晚行動就推唔撚郁 仲要出先過佢
再加上呢個平行世界已經少人 仲分兩邊?咪玩啦

我都係睇連登。tg有時太多資訊太混亂，追唔哂

Popcorn開始啦！

TG個PIN從頭到尾都係得新都城

Copy and Paste:

今晚八點 以下地點集合

深水埗：楓樹街遊樂場
黃大仙：黃大仙廣場
銅鑼灣：維園記利利治街
沙田：新城市廣場
荃灣：沙咀道遊樂場
屯門：政府合署
大埔：大埔超級城
將軍澳：黨鐵PopCorn

But someone suggests that 大埔brothers and sisters should go to 沙田

Visit the Chinese companies.

又唔見你Copy我個出先過佢既Post?

你老母臭閪 條友空降係到話我分化?
傻撚左?

4小時前 無POP CORN

Push

咁兩邊各有各搞喇
呢度又唔係個個有入tko公海

推，全部去新都城

咁人地個POST響過你都無辦法
而家臨時臨急都搞唔惦

唔好意思 阻阻你
係時候推下實際行動 入嚟睇下小勇武點可以有大作為

【實際行動戰術整合】正式宣佈下回合開始將會冇人被捕

咁即係唔撚係我分化啦下話?
第2 由2點幾3點講到夜晚7點 我真係唔知點樣臨時臨急

新都城隔離就係狗屋

街坊食飯講乜野狗屋???

開始緊啦

唔好意思手足

我再講多次
去POP CORN既最撚好同我有啲實際行動
如果淨係唱歌打飛機我實屌撚到你地仆街

popcorn 100人啦, 係都你地過popcorn

我講撚左 你最撚好有實際行動 淨係唱歌打飛機我實屌撚到你仆街

講到去新都城就唔係唱歌打飛機

有咩行動？過左來咪撚係到淨係唱歌

實際行動支持美心呀屌你老味
文盲呀?

元氣 MX 360已收皮
今晚集中番鎗殺單嘢先

新都城唔係?

推爆

就係唔撚係呀傻鳩

咁你唔可以過黎popcorn搞實際行動一定係要好似狗咁亂屌?

幫緊美心員工提早收工

屌撚柒你就梗架喇傻閪
一早講撚左實際行動係新都城 你空降叫人去POPCORN?
你無撚野呀?

有心搞咪過黎popcorn扑爛曬D玻璃, 點解要執著個地方?

你叫人去POP CORN你又唔撚扑?
淨撚係識唱歌呀?
我地就唔撚係叫人扑玻璃既

咁而家popcorn已經聚左人係有心搞邊到都無影響, 你係有心搞出到去德福搞我都撐你

我都無話我自己會扑, 係你吹到有實際行動又唔敢係popcorn做

得喇,你收皮啦傻閪
空降撚係到分化講撚到自己好撚合理

美心 元氣依家落撚左閘
你仲係到唱歌呀?

多人到仆街呀，出黎啦

咁你又係新都城做緊D咩?

美心MX 元氣落撚左閘喇傻閪
唱撚爆你啲玻璃啦

態度好少少啦 當自己大台？
各有各做囉

佢係到空降 騎劫活動 分化我地啲人
仲要比人屌返我轉頭話我分化?
我地就實際行動Post,佢就又係到唱歌以為自己可以唱爆玻璃
仲可以點好態度?

唱歌都可以係行動。 何必比較

最好可以唱爆玻璃啦下

點解唔可以兩邊搞？
今晚係打狗定和理非先

有實際行動唔肯做 日撚日係到開嘉年華
有主線唔打打支線
將軍澳咪比呢啲人影撚衰囉

我可以話你聽
兩邊都係和理非
但我地係行動制裁幫美心提早收工
佢地就又係到唱歌

Tui

話我地唱歌既自己睇圖啦仆街

唔洗嘈，兩邊各有各做

最撚嬲係出Post叫人集中係到話我搞分化
唔撚屌柒佢點落到啖氣?

咁而家popcorn有冇人，我由將軍澳去左新都城又係新都城番將軍澳，姐係點

明白，支持你將啖氣發洩落美心度

收皮啦 係tg group 人地好聲好氣問 咪又屌柒人
痴撚線

咁應該係你無睇PIN

唔係我 我見到人比人屌啫

咦,咁我應該知你講邊個wor
但我見唔到條友好聲好氣
唔知係唔係同一個人呢

咁大家都係問句 都係為見事好 下下都起晒鋼
唔知想點

屌你老母打緊仗你內閧，嘈乜鳩

其實又真係好明白，啱先我就做港豬返緊工
都已經盡做可以做既野
Post，又推唔郁
4點幾5點見到有人話LIHKG有人出POST話今晚有將軍澳打飛機團
都已經入去洗版，回埋個版主，都唔理我
結果去到6點幾7點都仲有一大堆人問，然後一個一個咁解答
又有人拉人去POP CORN開無鳩用嘉年華，真係好難唔嬲

就係打緊仗呀
無大台仲要比人分兵力?
傻撚左呀?

話你啊，地點都唔識揀
淨係識周圍屌人，屌你老母

地區tg group自己傾啦
我果邊北區都係咁

就係傾撚左
然後比人空降LIHKG分兵力

地點唔撚識揀???
你唔撚知今晚行動係咩就收鳩皮啦傻閪

可改善，但自己友係咪要係咁撚屌呢？

你班仆街，我啱啱落Popcorn無晒人

冷靜啲啦

想知將中咩情況搞咗潮庭同元氣？

好老實咁講
入到黎 乜都唔知係到話搞啲唔關事既
連內文睇都唔睇
連佢自己講既地點搞過無數次佢都唔知道
然後係到話我分化
你可以唔屌?

屌完人老母叫人冷靜
Good

唔係過咗廣場？

係呀,家陣成隊軍隊咁橫掃過去食飯

算啦, 依家popcorn都變埋和你食行動

其實出呢個Post既目的就係咁樣

o)
你話係就係？

自己上公海睇啦
唔係我話呀

怪唔之得岩岩新都城三期間美心咁早收
新都城重有好多食蕉周圍巡

食鴨